墨茶事件睇得出連登仔係世上最邪惡既物種

首先佢無做過傷天害理既事
做中國人無得簡
有仆街老母老豆無得簡
要怪就只可以怪中共
中國人長期被中共洗腦
牆內人民根本唔知發生咩事
知道既都唔敢講
中國的確有好多仆街
但仆街全世界都有
只係中國既洗腦教育做成中國特別多仆街
有問題係政府
聽燒山講依段新聞再望住我手上既漢堡包
心入面真係勁唔舒服
人都死左積下口德啦

已封鎖會員 - 變泰仔

關我撚事

想講人性就唔好做香港人

引用番屌公務猿名句, 平凡之惡

哂撚氣啦 同連登仔講道德
即係同弱智仔講微積分

姜太公釣魚

唔知點解第二句我笑到hihi

只有傻仔會係連登認真

你咁樣諗係無錯
但有時就係你呢種大愛思想無限擴大
最後睇埋呢啲propaganda聽下啲BGM就會失去理智變左左膠
呢條片就係一個好例子

最後你呢種大愛包容既思維就會俾中共利用
同啲NGO成日SELL非洲小朋友無野食北極熊就黎死哂根本一鳩樣
佢就係要勾起你既同情心搵錢
中共就係要勾起你既同情心
過去廿年就係你呢種大中華思想主
個個都話要改變中國
又話五十年不變係要等五十年後中國追上香港
但其實係佢地角度佢地只係想利用你地呢種同情心
搞殖民，輸出軟實力，玩滲透
就算而家中共係全球最大經濟體
佢地仍然被著第三世界國家既羊皮R緊同情心
西方國家都已經俾人利用左幾十年而家終於開始醒

你既同情心就係中共最大既武器
歧視其實係自保既方法
因為事實上我地先至係弱少既一方
呢個時候玩大愛根本就係無知既表現
政治正確，你包容一個，個個跟你包容
有無諗過係香港最後被同化既其實係自己。
香港人無本錢玩大愛

同埋呢度係連登
將呢種情緒放大到極致係好正路既事黎
同埋連登係真係好多痴線佬
你唔鐘意唔舒服就唔好上黎啦

死中囯人有人性
已封鎖會員 - 變泰仔

同情係勝利者先配擁有的情感，你配咩？

飛機上算微積分 教授被當恐怖份子

重刷唔好？

習近平事件睇得出連登仔係世上最邪惡既物種

首先佢無做過傷天害理既事
做中國人無得簡
有仆街老母老豆無得簡
要怪就只可以怪中共
中國人長期被中共洗腦
牆內領導根本唔知發生咩事
知道既都唔敢講
中國的確有好多仆街
但仆街全世界都有
只係中國既洗腦教育做成中國特別多仆街
有問題係政府
聽燒山講依段新聞再望住我手上既漢堡包
心入面真係勁唔舒服
人都死左積下口德啦

呢世做韭菜人有得重刷根本係福氣

同情哥布林？

係慘既
不過鬼叫佢係中國人咩
早D死好過繼續受苦

最重要都係整到登內互屌姐

呢個真 以前我都係充滿大愛 左膠
後來發覺自己無資格可憐人

你同情佢 佢都唔會返生啦

仲有後尾又有張圖
話條友有前科賣慘
都唔知佢真死定假死嘅

你連香港都未理好 理鳩得d他國事務？
佢死佢事

鄰國嘅人我表示唔關心

-0-0

同弱智講微積分
咁邊個先係弱智

做得支國人已經係傷天害理
一出世就注定係賤種係抵撚柒死

對敵人仁慈等於對自己殘忍
中國人係我地敵人
所以你仲有無補充？

隔離post話真死喎 6:12

但咁又點樣？
係咪捐士多啤梨上去？

雖然有潮文feel
但想post下張圖

共產黨叫你歸邊你咪又係收聲

乜野黎，唔好自創啲terms

知道既都唔敢講

so ?

以前我一直心裡面問一個問題, 六四燭光晚會果陣

我會諗, 佢地中國人都當無左件事, 佢地都唔fight 做乜我地香港人仲緊張過佢? 又唔係死香港人, 死的是大陸人, 佢地都唔在乎, 我地點在乎?

同樣地, 呢個男仔咁撚樣死左, 佢地個社會都仲係死蛇一條, 我唔會幸災樂禍, 但我都好難同情呢群人

The banality of evil
duckduckgo is your friend

識佢老鼠咩

墨茶單野還好,起碼佢係一個成年人
但早幾日有個支那BB俾水淥熟
班CCTOY都向到恥笑慶祝
呢D就真係冇人性喇

已封鎖會員 變泰仔

極左癌死全家

我依D唔係叫大愛
人死左就尊重啦
佢又無做過D乜

支那變泰仔明白嘅，快啲投胎重刷啦

黃同無人性係2樣野

又係:”支那人都有好人”
屎入面夠有仲有啲未吸收晒嘅營養啦 你唔食屎？

同情敵人係咪傻的嗎

左膠=愛滋病 破壞香港人既對支免疫力

呢種窮人先最多小粉紅，而且越窮越愛國
佢兩年前可能仲同緊朋友一路睇bilibili，一路幫黑警叫加油
資訊不對稱不是他的錯
需要用國族主義去麻痺生活的痛苦也不是他的錯
但革命第一件事是分清楚敵人和朋友
學下台灣仔：

最後，我們的注意力是有限的
把我們的同情心留給身邊的人吧
像王婆婆、陳伯、在牢義士、上庭手足
這些人我們都幫得到，也接觸得到

無錯

lm

我諗同情都冇問題嘅，但係你唔係同情一個支那人，而係同情一個餓死嘅人囉

連登仔傷害左你感情唔好意思
有時佢地係幾無人性

但唔好意思
呢個世界係咩人都有
佢地係有言論自由
都係果句你可以選擇唔睇
連登係有個制可以block鳩你唔鐘意睇既PO既

你呢種同情心無限擴大就會演變成德國加拿大為hate speech立法
連美國而家都跟緊呢種風
香港自由已經收窄緊
同埋外國既hate speech定義肯撚定唔撚同中國
再收落去，由政府決定乜野講得乜野唔講得，我估你都唔想

我知你只係完全出自同情心無乜政治考慮
但都係果句，同情心係好容易俾政府利用
所以真係唔希望你變成呢啲惡法既推手
唔好做蠢人

等同出面班恐懼撚，一個黑警中武肺就開PO慶祝
就係呢班撚樣幫政權散播恐懼，幫佢justify所有封城強制檢測既措施
班撚樣根本唔撚知自己吹緊咩風氣做緊乜，成班ON９黎

之前空姐post講過啦咩雞前雞後
連登係咩質素嘅人做庄家心知肚明
走火入魔嘅痴線佬圍爐區

人型社會炸彈
佢地勁鐘意睇人仆街再做d仆街野引人注目

成班撚樣仲喺度講30,000 thx
我想問吓有幾多個差佬死於肺炎?

點夠共匪肉體上批鬥嚟

你同情人，邊個同情你
人不為己，天誅地滅

連登仔根本唔了解個靚仔背景
可能係嗰啲打機廢物唔做嘢脾氣又臭

人地國家發生咩事我點理

香港咁多不明死因嘅，你有無去理？你無。七百萬同自己密切關係嘅人你唔去關心，關心果14億同自己無關嘅人。

秒

你估佢又會尊重香港人咩？香港人維吾爾人被殺被迫害呢啲中國人咪又係拍手叫好

On99 居然打算同情無時無刻都想滅你族果班人

5毛死開啦

高比拜仁:我愛你，中國！中國是我第二故鄉

我份人好撚公道
如果係無知被洗腦或者真係好撚慘
我係會同情 憎恨依個社會
因為錯既唔係你 係支國
但賺緊好多錢果班黑人撚樣雙重標準就一定要屌
香港人條命就唔係命
黑人條命就好撚貴
仲要個個捧痴登上位
原因咪就係RMB囉
雖然係籃球角度我依然會讚佢地好波 睇佢地打波

高比拜仁:我愛你，中國！中國是我第二故鄉